[播放事故]野獸前輩在新聞出現

新聞班友仔唔覺得有問題咩